老美終於都向華為開火

BREAKING: Justice Dept. unveils 13-count indictment against Huawei and its CFO Meng Wanzhou and additional 10-count indictment against company for conspiring to steal trade secrets from T-Mobile USA; U.S. also seeking extradition of Huawei CFO from Canada

中國又贏

何解

中國人有咩叻？
。
。
。
。
。
偷嘢叻

晚晚周可以免費住美國幾廿年

T mobile 之前咪俾華為偷咗tappy個零件，仲贏咗賠埋錢㗎

何志平有伴了

毛毛新手開工！？

美國告孟晚周→13億人民震怒→杯葛美國貨 用國產貨+中國移民撤出美國→美國勞動力購買力下降，中國消費上升→中國又贏

贏開巷
中國由頭贏到尾
所以習近平一啲都冇擔心過

在中國，賺來賺去到是人民幣。它升值就開心， 貶值就仆直。

人仔貶值→多咗香港人上去刺激消費 買喜茶→又贏

huawei 當年 抄 cisco router 起家。

中國嬴但華為呢

老美令中國卧薪嘗膽，最後迎頭趕上，或成為最大贏家

贏了

支那win 華為咪win, 支那＝華為＝支那＝win.

偷呃拐騙是中國大陸的國技

贏家法則
1. 偷
2. 唔認自己偷
3. 反稱別人立心不良的指控

總之贏啦

點都好啦 中國都會成為最後羸家

以其人之道 還治其人之身
好波

有資格去cctvb新聞部寫稿